终於有證據證明淋奠係英諜

好簡單，佢下下對准香港根基，緊急法唔撚使講，到時強行收地，再令資本主義社會私有產權慨念玩完，人類歷史上先有私產權才有法治，到時候鬥地主又可以分裂社會，茶果嶺的小地主一定會流血抵抗，資本主義香港正式送終。

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：